8.2 公務員場.

今晚係咪得公務員可以去?

有冇dress code?

自問8.5夜晚先嚟到
想呢幾日出去就出